想幫新屋嶺手足報仇既入黎，直接有效

即刻落樓下跑幾個圈，搵個沙包練氣練力
你坐係個MON前面好嬲好嬲有咩用
班死強姦犯見到你驚都唔驚，
獅鳥又唔夠力
唔好話打喇，你唔夠氣連走都走唔甩，你係咪想做下個受害人？
化悲憤為力量，依場係長期戰，依家開始練點都唔遲
仲望，即刻換衫落樓下練氣！

唔通我已經比D傻尻BLOCK到單左機？

推

大隻巴絲

你星期五叫人開始，啲新人練到散曬星期六日一二仲點出黎啊
曲線幫對家減我地員？

師兄，無人叫你搏老命練到腳軟